A01=4
A02=0
A03=0
A04=0
A05=0
A06=0
A07=0
A08=0
A09=0
A10=4
A11=4
A12=4
A13=4
A14=4
A15=4
A16=4
A17=4
A18=4
A19=4
A20=4
A21=4
A22=4
A23=4
A24=4
A25=4
A26=0
A27=0
A28=0
A29=0
A30=0
A31=0
A32=0
B01=4
B02=0
B03=0
B04=0
B05=0
B06=0
B07=0
B08=0
B09=0
B10=0
B11=0
B12=0
B13=0
B14=0
B15=0
B16=0
B17=0
B18=0
B19=0
B20=0
B21=0
B22=0
B23=0
B24=0
B25=0
B26=0
B27=0
B28=0
B29=0
B30=0
B31=0
B32=0
C01=4
C02=0
C03=0
C04=0
C05=0
C06=0
C07=0
C08=0
C09=0
C10=0
C11=0
C12=0
C13=0
C14=0
C15=0
C16=0
C17=0
C18=0
C19=0
C20=0
C21=0
C22=0
C23=0
C24=0
C25=0
C26=0
C27=0
C28=0
C29=0
C30=0
C31=0
C32=0
D01=4
D02=0
D03=0
D04=0
D05=0
D06=0
D07=0
D08=0
D09=0
D10=0
D11=0
D12=0
D13=0
D14=0
D15=0
D16=0
D17=0
D18=0
D19=0
D20=0
D21=0
D22=0
D23=0
D24=0
D25=0
D26=0
D27=0
D28=0
D29=0
D30=0
D31=0
D32=0
E01=4
E02=0
E03=0
E04=0
E05=0
E06=0
E07=0
E08=0
E09=0
E10=0
E11=0
E12=0
E13=0
E14=0
E15=0
E16=0
E17=0
E18=0
E19=0
E20=0
E21=0
E22=0
E23=0
E24=0
E25=0
E26=0
E27=0
E28=0
E29=0
E30=0
E31=0
E32=0
F01=4
F02=0
F03=0
F04=0
F05=0
F06=1
F07=1
F08=1
F09=1
F10=0
F11=0
F12=0
F13=0
F14=0
F15=0
F16=0
F17=0
F18=0
F19=0
F20=0
F21=0
F22=1
F23=0
F24=0
F25=0
F26=0
F27=0
F28=0
F29=0
F30=0
F31=0
F32=0
G01=4
G02=0
G03=0
G04=0
G05=0
G06=1
G07=1
G08=0
G09=1
G10=1
G11=1
G12=1
G13=1
G14=1
G15=1
G16=1
G17=1
G18=0
G19=0
G20=0
G21=0
G22=1
G23=0
G24=1
G25=1
G26=5
G27=1
G28=1
G29=1
G30=1
G31=1
G32=0
H01=4
H02=0
H03=0
H04=0
H05=1
H06=1
H07=1
H08=2
H09=1
H10=1
H11=0
H12=0
H13=0
H14=0
H15=1
H16=0
H17=1
H18=0
H19=0
H20=0
H21=0
H22=4
H23=0
H24=5
H25=0
H26=0
H27=0
H28=0
H29=0
H30=0
H31=1
H32=0
I01=1
I02=1
I03=1
I04=1
I05=1
I06=0
I07=1
I08=0
I09=0
I10=1
I11=1
I12=1
I13=0
I14=0
I15=1
I16=0
I17=1
I18=0
I19=0
I20=0
I21=0
I22=1
I23=0
I24=1
I25=0
I26=0
I27=0
I28=0
I29=0
I30=0
I31=5
I32=0
J01=4
J02=0
J03=0
J04=1
J05=1
J06=0
J07=1
J08=0
J09=0
J10=0
J11=0
J12=1
J13=1
J14=1
J15=1
J16=0
J17=1
J18=0
J19=0
J20=0
J21=0
J22=1
J23=1
J24=1
J25=0
J26=0
J27=0
J28=0
J29=0
J30=0
J31=1
J32=0
K01=4
K02=0
K03=0
K04=0
K05=0
K06=0
K07=1
K08=1
K09=1
K10=1
K11=1
K12=1
K13=0
K14=0
K15=0
K16=0
K17=1
K18=0
K19=0
K20=0
K21=0
K22=1
K23=0
K24=0
K25=0
K26=0
K27=0
K28=0
K29=0
K30=0
K31=1
K32=0
L01=4
L02=0
L03=0
L04=0
L05=0
L06=0
L07=0
L08=0
L09=1
L10=0
L11=0
L12=0
L13=0
L14=0
L15=0
L16=0
L17=1
L18=0
L19=0
L20=0
L21=0
L22=5
L23=0
L24=0
L25=0
L26=0
L27=0
L28=0
L29=0
L30=0
L31=1
L32=4
M01=4
M02=4
M03=4
M04=4
M05=4
M06=4
M07=4
M08=4
M09=1
M10=4
M11=4
M12=4
M13=4
M14=4
M15=4
M16=4
M17=1
M18=1
M19=1
M20=1
M21=1
M22=1
M23=0
M24=0
M25=0
M26=0
M27=0
M28=0
M29=0
M30=0
M31=1
M32=0
N01=4
N02=0
N03=0
N04=0
N05=0
N06=0
N07=0
N08=0
N09=5
N10=0
N11=0
N12=0
N13=0
N14=0
N15=0
N16=0
N17=0
N18=0
N19=0
N20=0
N21=1
N22=5
N23=0
N24=0
N25=0
N26=0
N27=0
N28=0
N29=0
N30=0
N31=1
N32=0
O01=4
O02=0
O03=0
O04=0
O05=0
O06=0
O07=0
O08=0
O09=1
O10=0
O11=0
O12=0
O13=0
O14=0
O15=0
O16=0
O17=0
O18=0
O19=0
O20=0
O21=0
O22=1
O23=0
O24=0
O25=0
O26=0
O27=0
O28=0
O29=0
O30=0
O31=5
O32=3
P01=4
P02=0
P03=0
P04=0
P05=0
P06=0
P07=0
P08=0
P09=1
P10=1
P11=1
P12=1
P13=1
P14=1
P15=1
P16=1
P17=1
P18=1
P19=1
P20=1
P21=1
P22=1
P23=0
P24=0
P25=0
P26=0
P27=0
P28=0
P29=0
P30=0
P31=0
P32=0
Q01=4
Q02=0
Q03=0
Q04=0
Q05=0
Q06=0
Q07=0
Q08=0
Q09=0
Q10=0
Q11=0
Q12=0
Q13=0
Q14=0
Q15=0
Q16=0
Q17=0
Q18=0
Q19=0
Q20=0
Q21=0
Q22=0
Q23=0
Q24=0
Q25=0
Q26=0
Q27=0
Q28=0
Q29=0
Q30=0
Q31=0
Q32=0
R01=4
R02=0
R03=0
R04=0
R05=0
R06=0
R07=0
R08=0
R09=0
R10=0
R11=0
R12=0
R13=0
R14=0
R15=0
R16=0
R17=0
R18=0
R19=0
R20=0
R21=0
R22=0
R23=0
R24=0
R25=0
R26=0
R27=0
R28=0
R29=0
R30=0
R31=0
R32=0
S01=4
S02=0
S03=0
S04=0
S05=0
S06=0
S07=0
S08=0
S09=0
S10=0
S11=0
S12=0
S13=0
S14=0
S15=0
S16=0
S17=0
S18=0
S19=0
S20=0
S21=0
S22=0
S23=0
S24=0
S25=0
S26=0
S27=0
S28=0
S29=0
S30=0
S31=0
S32=0
