A01=-1
A02=-1
A03=-1
A04=-1
A05=-1
A06=-1
A07=-1
A08=-1
A09=-1
A10=-1
A11=-1
A12=-1
A13=-1
A14=-1
A15=-1
A16=-1
A17=-1
A18=-1
A19=-1
A20=-1
A21=-1
A22=-1
A23=-1
A24=-1
A25=-1
A26=-1
A27=-1
A28=-1
A29=-1
A30=-1
A31=-1
A32=-1
B01=-1
B02=-1
B03=-1
B04=-1
B05=-1
B06=-1
B07=-1
B08=-1
B09=-1
B10=-1
B11=-1
B12=-1
B13=-1
B14=-1
B15=-1
B16=-1
B17=-1
B18=-1
B19=-1
B20=-1
B21=-1
B22=-1
B23=-1
B24=-1
B25=-1
B26=-1
B27=-1
B28=-1
B29=-1
B30=-1
B31=-1
B32=-1
C01=-1
C02=-1
C03=-1
C04=-1
C05=-1
C06=-1
C07=-1
C08=-1
C09=-1
C10=-1
C11=-1
C12=-1
C13=-1
C14=-1
C15=-1
C16=-1
C17=-1
C18=-1
C19=-1
C20=-1
C21=-1
C22=-1
C23=-1
C24=-1
C25=-1
C26=-1
C27=-1
C28=-1
C29=-1
C30=-1
C31=-1
C32=-1
D01=-1
D02=-1
D03=-1
D04=-1
D05=-1
D06=-1
D07=-1
D08=-1
D09=-1
D10=-1
D11=-1
D12=-1
D13=-1
D14=-1
D15=-1
D16=-1
D17=-1
D18=-1
D19=-1
D20=-1
D21=-1
D22=-1
D23=-1
D24=-1
D25=-1
D26=-1
D27=-1
D28=-1
D29=-1
D30=-1
D31=-1
D32=-1
E01=-1
E02=-1
E03=-1
E04=-1
E05=-1
E06=-1
E07=-1
E08=-1
E09=-1
E10=-1
E11=-1
E12=-1
E13=-1
E14=-1
E15=-1
E16=-1
E17=-1
E18=-1
E19=-1
E20=-1
E21=-1
E22=-1
E23=-1
E24=-1
E25=-1
E26=-1
E27=-1
E28=-1
E29=-1
E30=-1
E31=-1
E32=-1
F01=-1
F02=-1
F03=-1
F04=-1
F05=-1
F06=-1
F07=-1
F08=-1
F09=-1
F10=-1
F11=-1
F12=-1
F13=-1
F14=-1
F15=-1
F16=-1
F17=-1
F18=-1
F19=-1
F20=-1
F21=-1
F22=-1
F23=-1
F24=-1
F25=-1
F26=-1
F27=-1
F28=-1
F29=-1
F30=-1
F31=-1
F32=-1
G01=-1
G02=-1
G03=-1
G04=-1
G05=-1
G06=-1
G07=-1
G08=-1
G09=-1
G10=-1
G11=-1
G12=-1
G13=-1
G14=-1
G15=-1
G16=-1
G17=-1
G18=-1
G19=-1
G20=-1
G21=-1
G22=-1
G23=-1
G24=-1
G25=-1
G26=-1
G27=-1
G28=-1
G29=-1
G30=-1
G31=-1
G32=-1
H01=-1
H02=-1
H03=-1
H04=-1
H05=-1
H06=-1
H07=-1
H08=-1
H09=-1
H10=-1
H11=-1
H12=-1
H13=-1
H14=-1
H15=-1
H16=-1
H17=-1
H18=-1
H19=-1
H20=-1
H21=-1
H22=-1
H23=-1
H24=-1
H25=-1
H26=-1
H27=-1
H28=-1
H29=-1
H30=-1
H31=-1
H32=-1
I01=-1
I02=-1
I03=-1
I04=-1
I05=-1
I06=-1
I07=-1
I08=-1
I09=-1
I10=-1
I11=-1
I12=-1
I13=-1
I14=-1
I15=-1
I16=-1
I17=-1
I18=-1
I19=-1
I20=-1
I21=-1
I22=-1
I23=-1
I24=-1
I25=-1
I26=-1
I27=-1
I28=-1
I29=-1
I30=-1
I31=-1
I32=-1
J01=-1
J02=-1
J03=-1
J04=-1
J05=-1
J06=-1
J07=-1
J08=-1
J09=-1
J10=-1
J11=-1
J12=-1
J13=-1
J14=-1
J15=-1
J16=-1
J17=-1
J18=-1
J19=-1
J20=-1
J21=-1
J22=-1
J23=-1
J24=-1
J25=-1
J26=-1
J27=-1
J28=-1
J29=-1
J30=-1
J31=-1
J32=-1
K01=-1
K02=-1
K03=-1
K04=-1
K05=-1
K06=-1
K07=-1
K08=-1
K09=-1
K10=-1
K11=-1
K12=-1
K13=-1
K14=-1
K15=-1
K16=-1
K17=-1
K18=-1
K19=-1
K20=-1
K21=-1
K22=-1
K23=-1
K24=-1
K25=-1
K26=-1
K27=-1
K28=-1
K29=-1
K30=-1
K31=-1
K32=-1
L01=-1
L02=-1
L03=-1
L04=-1
L05=-1
L06=-1
L07=-1
L08=-1
L09=-1
L10=-1
L11=-1
L12=-1
L13=-1
L14=-1
L15=-1
L16=-1
L17=-1
L18=-1
L19=-1
L20=-1
L21=-1
L22=-1
L23=-1
L24=-1
L25=-1
L26=-1
L27=-1
L28=-1
L29=-1
L30=-1
L31=-1
L32=-1
M01=-1
M02=-1
M03=-1
M04=-1
M05=-1
M06=-1
M07=-1
M08=-1
M09=-1
M10=-1
M11=-1
M12=-1
M13=-1
M14=-1
M15=-1
M16=-1
M17=-1
M18=-1
M19=-1
M20=-1
M21=-1
M22=-1
M23=-1
M24=-1
M25=-1
M26=-1
M27=-1
M28=-1
M29=-1
M30=-1
M31=-1
M32=-1
N01=0
N02=4
N03=-1
N04=-1
N05=-1
N06=-1
N07=-1
N08=-1
N09=-1
N10=-1
N11=-1
N12=-1
N13=-1
N14=-1
N15=-1
N16=-1
N17=-1
N18=-1
N19=-1
N20=-1
N21=-1
N22=-1
N23=-1
N24=-1
N25=-1
N26=-1
N27=-1
N28=-1
N29=-1
N30=-1
N31=-1
N32=-1
O01=2
O02=1
O03=-1
O04=-1
O05=-1
O06=-1
O07=-1
O08=-1
O09=-1
O10=-1
O11=-1
O12=-1
O13=-1
O14=-1
O15=-1
O16=-1
O17=-1
O18=-1
O19=-1
O20=-1
O21=-1
O22=-1
O23=-1
O24=-1
O25=-1
O26=-1
O27=-1
O28=-1
O29=-1
O30=-1
O31=-1
O32=-1
P01=0
P02=1
P03=-1
P04=-1
P05=-1
P06=-1
P07=-1
P08=-1
P09=-1
P10=-1
P11=-1
P12=-1
P13=-1
P14=-1
P15=-1
P16=-1
P17=-1
P18=-1
P19=-1
P20=-1
P21=-1
P22=-1
P23=-1
P24=-1
P25=-1
P26=-1
P27=-1
P28=-1
P29=-1
P30=-1
P31=-1
P32=-1
Q01=-1
Q02=-1
Q03=-1
Q04=-1
Q05=-1
Q06=-1
Q07=-1
Q08=-1
Q09=-1
Q10=-1
Q11=-1
Q12=-1
Q13=-1
Q14=-1
Q15=-1
Q16=-1
Q17=-1
Q18=-1
Q19=-1
Q20=-1
Q21=-1
Q22=-1
Q23=-1
Q24=-1
Q25=-1
Q26=-1
Q27=-1
Q28=-1
Q29=-1
Q30=-1
Q31=-1
Q32=-1
R01=-1
R02=-1
R03=-1
R04=-1
R05=-1
R06=-1
R07=-1
R08=-1
R09=-1
R10=-1
R11=-1
R12=-1
R13=-1
R14=-1
R15=-1
R16=-1
R17=-1
R18=-1
R19=-1
R20=-1
R21=-1
R22=-1
R23=-1
R24=-1
R25=-1
R26=-1
R27=-1
R28=-1
R29=-1
R30=-1
R31=-1
R32=-1
S01=-1
S02=-1
S03=-1
S04=-1
S05=-1
S06=-1
S07=-1
S08=-1
S09=-1
S10=-1
S11=-1
S12=-1
S13=-1
S14=-1
S15=-1
S16=-1
S17=-1
S18=-1
S19=-1
S20=-1
S21=-1
S22=-1
S23=-1
S24=-1
S25=-1
S26=-1
S27=-1
S28=-1
S29=-1
S30=-1
S31=-1
S32=-1
