A01=0
A02=0
A03=0
A04=0
A05=0
A06=0
A07=0
A08=0
A09=0
A10=0
A11=0
A12=0
A13=0
A14=0
A15=0
A16=0
A17=0
A18=0
A19=0
A20=0
A21=0
A22=0
A23=0
A24=0
A25=0
A26=0
A27=0
A28=0
A29=0
A30=0
A31=0
A32=0
B01=0
B02=0
B03=0
B04=0
B05=0
B06=0
B07=0
B08=0
B09=0
B10=0
B11=0
B12=0
B13=0
B14=0
B15=0
B16=0
B17=0
B18=0
B19=0
B20=0
B21=0
B22=0
B23=0
B24=0
B25=0
B26=0
B27=0
B28=0
B29=0
B30=0
B31=0
B32=0
C01=0
C02=0
C03=0
C04=0
C05=1
C06=0
C07=0
C08=0
C09=0
C10=0
C11=1
C12=1
C13=1
C14=1
C15=1
C16=0
C17=0
C18=0
C19=1
C20=1
C21=5
C22=1
C23=1
C24=1
C25=5
C26=1
C27=5
C28=0
C29=0
C30=0
C31=0
C32=0
D01=0
D02=0
D03=0
D04=0
D05=1
D06=0
D07=0
D08=0
D09=0
D10=1
D11=1
D12=0
D13=0
D14=0
D15=1
D16=0
D17=0
D18=0
D19=1
D20=0
D21=0
D22=0
D23=0
D24=0
D25=0
D26=0
D27=1
D28=0
D29=0
D30=0
D31=0
D32=0
E01=0
E02=0
E03=0
E04=0
E05=1
E06=0
E07=0
E08=0
E09=0
E10=1
E11=0
E12=0
E13=0
E14=0
E15=1
E16=0
E17=0
E18=0
E19=1
E20=0
E21=0
E22=0
E23=0
E24=0
E25=0
E26=0
E27=1
E28=0
E29=0
E30=0
E31=0
E32=0
F01=0
F02=0
F03=0
F04=0
F05=5
F06=0
F07=0
F08=0
F09=0
F10=1
F11=0
F12=0
F13=0
F14=0
F15=1
F16=1
F17=1
F18=1
F19=5
F20=0
F21=0
F22=0
F23=0
F24=0
F25=0
F26=0
F27=1
F28=0
F29=0
F30=0
F31=0
F32=0
G01=0
G02=0
G03=0
G04=0
G05=1
G06=0
G07=0
G08=0
G09=0
G10=1
G11=0
G12=0
G13=0
G14=0
G15=0
G16=0
G17=0
G18=1
G19=1
G20=0
G21=0
G22=0
G23=0
G24=0
G25=0
G26=0
G27=1
G28=0
G29=0
G30=0
G31=0
G32=0
H01=0
H02=0
H03=1
H04=1
H05=1
H06=1
H07=1
H08=1
H09=1
H10=1
H11=0
H12=0
H13=0
H14=0
H15=0
H16=0
H17=0
H18=1
H19=1
H20=0
H21=0
H22=0
H23=0
H24=0
H25=0
H26=0
H27=1
H28=0
H29=0
H30=0
H31=0
H32=0
I01=0
I02=1
I03=1
I04=1
I05=1
I06=1
I07=1
I08=1
I09=1
I10=1
I11=1
I12=1
I13=5
I14=1
I15=1
I16=1
I17=0
I18=1
I19=1
I20=0
I21=0
I22=0
I23=0
I24=0
I25=0
I26=0
I27=1
I28=0
I29=0
I30=0
I31=0
I32=0
J01=0
J02=1
J03=0
J04=0
J05=1
J06=0
J07=0
J08=0
J09=0
J10=1
J11=0
J12=1
J13=0
J14=0
J15=0
J16=0
J17=0
J18=2
J19=1
J20=0
J21=0
J22=0
J23=0
J24=0
J25=0
J26=0
J27=1
J28=0
J29=0
J30=0
J31=0
J32=0
K01=0
K02=1
K03=0
K04=0
K05=1
K06=0
K07=0
K08=0
K09=0
K10=1
K11=1
K12=1
K13=1
K14=1
K15=1
K16=5
K17=1
K18=1
K19=1
K20=0
K21=0
K22=0
K23=0
K24=0
K25=0
K26=0
K27=1
K28=0
K29=0
K30=0
K31=0
K32=0
L01=0
L02=1
L03=0
L04=0
L05=1
L06=0
L07=0
L08=0
L09=0
L10=0
L11=0
L12=1
L13=0
L14=0
L15=0
L16=0
L17=1
L18=1
L19=1
L20=1
L21=1
L22=1
L23=0
L24=0
L25=0
L26=0
L27=1
L28=0
L29=0
L30=0
L31=0
L32=0
M01=1
M02=1
M03=0
M04=0
M05=1
M06=0
M07=0
M08=0
M09=0
M10=0
M11=0
M12=1
M13=0
M14=0
M15=0
M16=0
M17=1
M18=0
M19=0
M20=1
M21=0
M22=1
M23=0
M24=0
M25=0
M26=0
M27=1
M28=0
M29=0
M30=1
M31=1
M32=3
N01=0
N02=0
N03=0
N04=0
N05=1
N06=1
N07=1
N08=1
N09=1
N10=1
N11=0
N12=1
N13=0
N14=0
N15=0
N16=0
N17=1
N18=0
N19=0
N20=1
N21=1
N22=1
N23=1
N24=1
N25=1
N26=1
N27=1
N28=5
N29=1
N30=1
N31=1
N32=0
O01=0
O02=0
O03=0
O04=0
O05=0
O06=0
O07=0
O08=0
O09=0
O10=1
O11=0
O12=1
O13=0
O14=0
O15=0
O16=0
O17=1
O18=0
O19=0
O20=0
O21=0
O22=0
O23=0
O24=0
O25=0
O26=0
O27=1
O28=1
O29=1
O30=1
O31=0
O32=0
P01=0
P02=0
P03=0
P04=0
P05=0
P06=0
P07=0
P08=0
P09=0
P10=1
P11=0
P12=1
P13=0
P14=0
P15=0
P16=0
P17=1
P18=0
P19=0
P20=0
P21=0
P22=0
P23=0
P24=0
P25=0
P26=0
P27=5
P28=0
P29=0
P30=0
P31=0
P32=0
Q01=0
Q02=0
Q03=0
Q04=0
Q05=0
Q06=0
Q07=0
Q08=0
Q09=0
Q10=1
Q11=0
Q12=1
Q13=0
Q14=0
Q15=0
Q16=0
Q17=1
Q18=4
Q19=1
Q20=1
Q21=1
Q22=1
Q23=1
Q24=1
Q25=1
Q26=1
Q27=1
Q28=1
Q29=1
Q30=1
Q31=0
Q32=0
R01=0
R02=0
R03=0
R04=0
R05=0
R06=0
R07=0
R08=0
R09=0
R10=1
R11=1
R12=1
R13=0
R14=0
R15=0
R16=0
R17=0
R18=0
R19=0
R20=0
R21=0
R22=0
R23=0
R24=0
R25=0
R26=0
R27=0
R28=0
R29=0
R30=0
R31=0
R32=0
S01=0
S02=0
S03=0
S04=0
S05=0
S06=0
S07=0
S08=0
S09=0
S10=0
S11=0
S12=0
S13=0
S14=0
S15=0
S16=0
S17=0
S18=0
S19=0
S20=0
S21=0
S22=0
S23=0
S24=0
S25=0
S26=0
S27=0
S28=0
S29=0
S30=0
S31=0
S32=0
